我懇請大家，聽日開始咩時候都著黑色

我地都可以比番壓力佢地
我地都可以咩都唔洗做佢都驚
為左自己為左其他人

我唔信我地會少人過佢地

無理由由得佢地打
我地唔打都應該要嚇番佢地

支持 全世界黑衫黑褲
睇佢地係咪夠膽個個打

要玩欺善怕惡，我地就做最惡

推

應該要多d人一齊著白衫帶口罩，同佢地一樣，再亂入打佢地，佢地都難分自己人，攬炒好過而家咁！

咁會令自己友屌錯人

攬炒其實無意思，就算攬炒都唔係同黑攬炒

反正衣家著咩都比人打

新界咁危險，有無新界巴打覺得聽日返唔到工？

著咩衫都俾人打嫁啦
我岩岩先睇完幅圖 連白衫大肚婆都打
咁講咩

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

警察唔做野，我地自己做番

岩岩睇到好多黑色入去追住白色打
證明我地唔應該輸